
> Anotações de pontos para abordar e questionar

### TODO:
- [X] Explicar a utilização de objeto ( Aluno -> Material )
- [X] Explicação de visibilidade de métodos e atributos
- [X] Questionar como o professor (Neiva) esta utilizando os pacotes